朱晨麗正撚到

我都想比佢踢

想下好啦

又吹奏大陸豬

圖呢仆街仔

熊黛林黎既？

譚仔呀姨

唔好咁啦…化妝冇罪

法國姓朱既女都好正

好不安

大陸閪就收皮啦

收到風你屌開朱咪咪呢類女

希望我哋喺內地成長嘅小朋友，嚟到香港之後依然可以打出一片天

自己Google朱咪咪後生既相

有咩問題，唔通希望班小朋友仆街咩

希望中國十三億人都仆街

Morning 豬

好撚正

靚撚到

好正又愛國